東亞病夫呢單野華爾街日報一定會跪低

聽住先

爽爽收咗皮？

屌中國扣住條人命，你可以點
如果係因為咁跪，唔會苛責WSJ
正如isis揸住支槍問你信唔信阿拉，你老母都話自己係穆斯林啦

你睇唔到重點，點解要跪低？

唔跪，個記者死咗，係咪會開戰？

俄佬都做唔出咁低賤既野